trump trump講兩句就真係放過中國？

成班人真係覺得美國放生中國 打仗都要講下野等對方軟化啦，識英文嘛，根本冇講明放生，只係話比支那知，你識做啦，你有得揀咩？個個講到真係放左咁 了解清楚點解美國要搞中國未？因為中國要架空美元自己同伊朗玩人民幣結算石油，咁美國佬都放過你，咁當年伊拉克不白打，

過去兩三個月，油價不停上升，去到每桶70美元，國際投資者不看好伊朗限核協定。今日，當勞侵宣佈退出伊朗限核協定。
伊朗聯同中國架空美元。中國搞一帶一路直通伊朗。美國為保美元地位，不惜一戰。伊朗擁有核武，威脅全球安全是很好的開戰理由。廢掉奧巴馬搞的無用伊朗限核協定是向伊朗發出最後通牒，不停核武計劃就休想美國克制。
伊拉克和委內瑞拉想架空美元，結局如何，有目共睹。伊朗想架空美元，後果好快知

如果美國咁都唔搞中國，美元美元，咁美國就真係完啦，仲未講2025計劃，到底美國養大左中國呢隻係老虎定係豬，好快就有答案

依家搞到支那唔知點添
開始煽動緊咩反美嘅支那，話咩制裁唔制裁
依家美國公然話為咗你人權而同你傾
支那可以點？繼續唔傾？繼續挑釁美國？
依家根本係支那係香港玩開嘅手法，就係畀個氹你啲人民覺得你搞到佢冇工開
但你lur飯應就要接受美國啲可以令支那亡國嘅入世要求，「釋出善意」個term用得好呀，其實就好似藍屍嗌阻住返工嘅情況

Trump仔識玩，比返個波支那，同你講，機會就比左你，睇你識唔識做啦，成班人以為真係放生支那

支那真係放開市場，只係吊多幾年命，唔開，就馬上88，回到改革前，點都係死路一條，只係真係架空美元成功，先有得玩落去，但咁做只會比美國更快玩死你

連登狗拿翻炸沙先

謝謝，已射🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

就算打到伊朗變石器時代老美肯定唔俾架空美元事情成功

同當年伊拉克 薩達姆想脫離美國控制自己想揸莊控制石油巿場

又當侵係神

以為枱底下無deal真係好天真

五毛狗又吠兩聲先

咁多五毛死撐
等我準備定鞭屍先

一間公司衰左一次再明目張膽呃美帝，咁易就放生咁兒戲？

侵帝正在下一盤很大的棋
比d時間侵帝

五毛：炒車 （其實咱什麼都不懂的，但好像中國又贏了）

支那開放金融市場會有咩影響？ 有機會大量資金外流

想知

話放生班五毛去曬邊啊？夠鐘bin c啦

了解下中國金融市場先啦，係完全國家隊控制住，同中國企業一樣，如果開放左就等於要同外資玩，外資百年經驗，要舞高弄低有幾難？加上開放左等於比外資走，僆依家走唔到好大原因係中國仲係半鎖國狀態

港豬都唔想支那仆街，緊係自我催眠中國世界第一，支那仆街大家咁多年虛浮嘅人工就玩完

想像下RMB 自由兌換會點

五毛打左兩日飛機精盡啦？

正常情況下，外資會湧入，對中國資產及貨幣的需求會上升，買到啲國內嘢同人仔愈來愈貴。之後中國出口(因為匯價問題) 唔再平，然後慢慢減返到一定水平。呢個係「正常」的情況。

但現實嘛... 中國人身體咁誠實，你懂的

Bin c 說好的放生呢？下個就到香港啦！睇下政府買返幾多港元？

岩岩好一個月

亮鞭！！

班五毛冇糧出唔回應下ga?

打到投降為止？

本身就係，點解支那還拖 未死過，滙市已經開始做野，到時股市出事，兩邊都要救，仲有樓市啊 我睇香港政府有冇咁多錢

鞭五毛屍既post不能不推

五毛：沒事兒！沒事兒

港中：我們是獨立地區 屌你香港係衰都比少少骨氣啦

都唔係一男子政策國家

Joint Statement by Rubio, Cotton, Schumer, Van Hollen on Senate Passage of Bipartisan ZTE Amendment in Defense Bill
JUN 18 2018
Washington, D.C. – U.S. Senators Marco Rubio (R-FL), Tom Cotton (R-AR), Chuck Schumer (D-NY), and Chris Van Hollen (D-MD) today released the following statement on the passage of a bipartisan ZTE amendment in the John S. McCain National Defense Authorization Act for Fiscal Year 2019:

“We’re heartened that both parties made it clear that protecting American jobs and national security must come first when making deals with countries like China, which has a history of having little regard for either. It is vital that our colleagues in the House keep this bipartisan provision in the bill as it heads towards a conference.”

撚狗咁撚

一開放，全強國既人，走得就走晒啦

又扭軑

邊有人咁蠢
明知自己屎過大雄
技安講明還拖打死你都走去還拖架

班人一路係到黑面白面
但一年之間可以搞到全國反華真係勁到仆街
九頭蛇歸位一樣

樓主好波！
中國快啲還拖啦唔係好打得㗎咩！
五毛入嚟講兩句吖

Btw雖然參議院通過左NDAA
但仲要等埋眾議院嗰邊
之後仲要侵侵簽署
都有少少擔心左膠累事最終唔成事

參議院仲有10個人投反對票
班死左膠正冚家產！

佢跟本 WFC ZTE , 玩 poker 籌碼啫
反而贏國傾全力保 ZTE 就知咩事
唔好清佢盤好啲，睇實唔俾轉走資產仲好

國家隊筋疲力盡，今朝已經無力番天 養老金都冇錢俾啦